集英社註冊《JOJO的奇妙冒險：黃金之風》新商標 第五部終於將動畫化？

近日有媒體公佈了集英社申請註冊《JOJO的奇妙冒險：黃金之風》的商標，看來這部劇情和角色都頗為獨立的作品終於要動畫化了？

《JOJO的奇妙冒險：黃金之風》為荒木飛呂彥所著的漫畫《JoJo的奇妙冒險》的第五部，收錄於單行本47集至63集之中。由於故事的背景為義大利，而義大利文中沒有「J」，因此這一部的JOJO實際上名為「GioGio」。公元2001年，義大利那不勒斯的少年喬魯諾？喬巴拿（DIO的兒子），為了達成夢想、成為一名黑道巨星，而加入了黑手黨組織「熱情」，並成為布加拉提小隊的成員。

本作和以往的JOJO不同，除了在初期登場的第三部主角空條承太郎和第四部的廣瀨康一、以及在故事後期登場的第三部的J？P？波魯那雷夫之外，和以前的角色沒有太多關聯。喬魯諾的父親DIO也只在初期登場於照片和回想畫面，並沒有影響之後的故事。算是完全獨立的一部作品。

等睇火車戰

正呀

係黃金體驗呀

快啲出埋第六部

貝西,
你要有所成長
不要再用沙灘男孩來釣魚了

黃金體驗係替身名

黃金體驗鎮魂曲

邊位人兄咁得閒逐個留言負皮

乜都好
布加拉提一定要搵番杉山配

快d出 第七部

估吓動畫ED用乜出名band嘅歌
oasis定係green day

不行了

是...是替身攻擊！

布仔真主角

前期同主角同團果個人, 好似替身太屈之後就冇左影

@@@

你指費高 但佢個病毒替身太低智商敵我不分,仲要係出場一次咁大把

出完就冇左影

最屈替身終於出場

佢唔讚成去打boss嘛,所以就離隊

當年睇到我1999
睇咗句嘢好耐先明鎮魂曲個能力

咁D4C咪睇仲耐

時間系替身最勁

睇@@@ 甲蟲反彈同精神加速

男子漢世界連敵人都會知時間倒流過
好快俾傑洛破咗
唔夠其他時間系咁屈

幾時先輪到sbr

小boss啫
係咁上下

初初我仲以為佢係女人
唔係asb搵佐助配佢我唔知佢係男人

我動物台替身使者

梗係King Crimson啦

其實就算少咗一個人 其他角色替身都係無乜發揮
係@@@ 布加拉提 米斯達 三條友打得最多

LEE 套野幾多年之前???

屌你好想睇石之海

EMIYA布加拉提

史上最型jojo 鋪屎，一定係@@@右手放胸前，黃金體驗鎮魂曲左手叉腿

啱啱睇完1至4部，請問以上5條友嘅實力排名係。。。
(Dio 同吉良勁型，承太郎都型但寸到核爆）

自
應該係6條友

米斯達

但係佢係第七部最型既角色

leader + 智勇雙全

冇話邊個勁過邊個
每個人都有方法破到另外五個人嘅替身
睇情況同埋作者點寫

SBR我覺得最型係總統(減肥後)
雖然打輸俾Johnny
但實際結果上贏咗

第五部應該有差唔多20年前歷史

講開Jojo，黎緊夏天日本有展覧，佢一公佈日期我即買機票。

佢仲要係國立美術館開展覽，係手塚治虫之後，28年黎第二位漫畫家係呢度展覽。

總統的能力其實係整容加廋身加變高
明明一開始係肥毒矮
但一期一期慢慢變型

好撚正 😛
前排先翻睇part5

羅浮宮都有展覽過

當年ps2隻黃金遺產正到爆左幾次機

想知動畫化會點做
一出場已經減咗肥？

初初睇以為似之前d王道漫咁出來救人
點知最後都無影

應該跟足
第四部個個無啦啦變矮仔都照跟

好似原本有個後來出黎用病毒的敵人原本安排係佢但之後改左

雖然怪左啲
但都係神作

爭隻@@@就齊晒布加拉提小隊

係
jojo正在可以利用地型同戰術補救能力差距
所以第8部唔太好睇

其實呢jojo除左5，6個尾有d暴走之外
其他地方都係超一流水準
你好難搵到一套咁撚長但又得咁小地方係水準變差
仲要佢差的時候都好過個堆jump系的野

有本外傳小說 不知恥的紫煙
講返GioGio 做左boss 之後搵福葛
紫煙仲進化左

5同6點解會覺得暴走
第5部係最後兩個鎮魂曲能力用太少篇幅解釋 第6部都係因為由神父攞到made in heaven到滅團去得太快同埋個ending冚包散先搞到啲人覺得5同6爛尾
5部火車戰唔洗講啦 最後spice girl將子彈變軟打落老闆隻手 同埋6部徐倫用mobius strip解c moon個能力 呢啲都係會令到讀者有種"原來可以咁做"嘅感覺
所以荒木真係痴撚線

咪就係太快囉
同死神相反
Jojo去得太快
鎮魂曲能力未令人清楚理解就完左
事實上jojo後期好多能力根本本身就好難明
仲要佢用起上黎就更難，可能作者智商太高普通人跟唔到掛，第六部最明顯

第7期大多替身都變返簡單，但一到boss又黎料，好似漫畫前後解左幾次，原因係讀者寫信黎話睇唔明

死神火影就拖到仆街，呢度就去得太快
唔係唔好睇，但如果個節奏慢返小小會再好睇d

其實Killer Queen某程度上都去咗鎮魂曲個階段 只不過無轉樣？
鎮魂曲俾嘅力量好似就係本體果刻個願望
戰車鎮魂 -> 保護支箭
黃金體驗鎮魂 -> 打低老闆
KQ -> 做錯事想重頭嚟
係因為King Crimson本身能力已經好勁 所以黃金體驗鎮魂先咁勁

好似係只射自己同射埋個替身的分別
有人咁提過，但我唔記得漫畫係唔係

D4C同tusk act4都係睇兩三次都係明得一半 最後要google睇人解釋

其實kq究竟係唔係鎮魂曲 fans之間都爭論咗好多年
鎮魂曲係法國佬替身俾箭鎅到 發現吉自己替身會buff到自己替身 先叫自己替身做銀色戰車鎮魂曲
但係吉良吉影係自己本人俾箭吉到 所以就算之後kq有bite the dust用都應該算唔上鎮魂曲

btw係咪有人mon住個post 諗住負皮晒全部comment

聲優入面淨係希望換走浪川

Op一定要用番神風

其實tusk 1234有咩分別
睇左幾次都唔識分
本來以為係進化
原來4個替身係分開

一陣除左@@@全部轉哂人啦

第5部搶箭就已經係boss戰 搶到已經係結果 鎮魂曲只係錦上添花 唔覺有咩太快

依d係之後fans覺得姐
正常人都覺得最後用鎮魂曲先係架啦

都唔緊要，但一進化之後個能力其實都無慢慢講清楚己經見到boss係咁死，因為個能力唔易明

事實上係好多人都唔明個能力係點，仲有大boss個能力都一樣有唔少人唔替明

1咪射指甲腳甲 無限彈
2咪限彈十粒 射擊的彈孔會自動追蹤敵人造成傷害
3咪彈孔可以變potral 轉移自己 轉移傷口etc
4咪中左會無限迴轉

下無話分咩fans同正常人 咁你成篇重新睇返

甚至一開波主角佢地都講明搶到箭就係勝利

btw大boss能力我真係唔明

鎮魂曲就易明好多

粉紅色

咁正常人都覺得主角進化後打boss覺叫最終戰架啦，就算講到明搶完先叫勝利，咁你係搶黎進化，你唔係搶到就死咁好難唔叫進完再打叫boss戰架

大boss的能力簡單講係個幾秒，你跳左去另一個次元，係個個次元佢會見到晒你做咩同埋有依幾秒的記憶，但對方會無，但boss只可以睇唔可以改變

終於等到
好想快d j布加拉提
火車個場型撚到

其實點解會有人覺得用鎮魂曲先至係boss battle
唔係應該打完oasis入鬥獸場就已經打緊boss咩

搶箭=boss戰過程
搶到箭=boss戰結果
用箭進化=結果之後的事

我係咁睇

覺得浪川gio可以接受 eoh佢已經進步左好多
老板都要揾個人配 因為配左吉良吉影

係唔係boss戰都唔緊要，但最後用鎮魂曲殺佢應該詳細已d好

漫畫入面進化，之後boss係咁死
鎮魂曲發動的過程同講解慢返d慢慢講會好好多

boss delete時間有分自己飛過段時間同對手飛過段時間
前者喺打暗殺小隊大佬用過 消除0.5秒 避開納蘭迦啲子彈打落Metallica度
後者第一次打bruno嗰陣用過 唔洗點解釋啦
之後crimson king可以大概預知未來 要自己了解見到嘅畫面再作出對策
我都係睇第二次先明個替身 不過都好過6部dio三個仔同埋D4C

一旦咬中敵人 就算斷手斷腳都絕對唔可以解除替身能力

其實本身d4c同king crimson能力唔算難明
問題係呢兩個替身第一次出場同之後既能力唔同左
殺布提拉提，同埋槍擊7jo個part真係重睇幾多次都唔明
好多人都覺得係荒木中途改左設定

吓 浪川好正喎
有少少邪氣既正義

其實係delete時間個度boss係跳左去另一個次元，所以咪打佢唔中囉

總之你當佢地係漫畫入面，個幾秒boss跳左黎三次元，所以人地打佢唔中，同佢可以預先睇下一頁，事後撕走中間一頁再返黎

荒木好似出名係會改設定 之前唔記得睇咩訪問 佢話佢係邊畫邊諗 如果佢覺得個角色大勁佢會自己nurf咗佢
好似dio本來the world能力係所有塔羅牌能力加埋 但係會太屈機所以之後改咗停時間

如果唔係畀人寫死咗最勁應該係吉良吉影，生命危險即回帶

毒藥個條友係太屈機所以先寫到佢離隊

d4c一定轉左設定

太屈機+唔知點收佢皮

有幾個塔羅牌替身做combo都好痴線

不要過來啊！！！！

諗起有個gif講第一次見the world其實係搬佢落樓梯
唔係時間倒流 好鬼好笑